舉報到佢收皮，香港警察祼露照片

自己玩完sm post上黎老屈博同情

推你老母
我冇野講

R痕都紅撚過你

唔用放大鏡都睇唔到咩事

我隻貓仲暴力

血都冇滴，參考下6.12個相先po啦

拓海
我粒蚊爛都大過你喎

著到水貨佬咁既樣

推

咁L大個肚腩 唔怪之得跑得咁慢啦

咁撚樣都叫傷 點捉犯

市民：警方指控無法證實。

推到佢仆街